沙田邊度有得睇決賽？

河畔full左

?

？

想同frds出去睇
有冇地方推介#

邊場決賽先

今晚歐聯丫巴打

娛樂城泰華